香港而家有大量人士聚集

有成七百幾萬人，點解仲唔拉人！